<h1>Plugin "Simple AJAX Chat"</h1>

<strong>Ubicación del plugin:</strong> facturascripts/plugins/simple_ajax_chat

<br>

<strong>Descripción</strong>

Plugin para insertar un sencillo chat en AJAX entre usuarios

<strong>Apoya el plugin:</strong>

Puedes apoyar el desarrollo del plugin sugiriendo y enviando cambios.